# Теоритические вопросы

## 1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

* чтобы повторять однотипное дейстивие несколько раз подряд, пока выполняется условие
* чтобы избавить нас от добавления одного и того же кода многократно

